0001長和而家入唔入得過?

琴日穿左$70，抵唔抵入?

入Tesla 啦

唉，77有貨

好想溝，但又驚越跌越有

80蚊有貨
65再溝
唔驚

75入左
每跌5蚊入double
Short put咗70等收貨

弱勢股升唔起

利申 之前103蚊 6手
好彩走得快

我 80 ... 打算有息未長放

9988

參考翻03年個價，就應該差唔多。

68入想加注會唔會太傻

你肯長坐我覺得一定就唔會蝕，不過都係過埋呢關先啦，不如坐下金先仲好。

69蚊走唔走好

想跌到幾時呀

市升都跌cls

要買梗係買ali

歐洲香港都奶野 點升

放返幾年先啦
揸住十手都唔驚

但英國同歐洲環境黎緊唔見得會幾好
所以不了

個價好吸引可以點輸

跌左5年

跌到連香港首富個位都無埋

夠哂殘

入左一手66.8

係都買1038啦

黎口價入2800好過

點睇來緊業績

利申：90幾文買，想死

巴打有無諗過溝

90幾個陣買左幾手，錢已冇

1仔點都平過1038

1113呢？

7十幾蚊2手苦主

舊經濟不了
@日

長線實買得過

每個舊經濟post 都見到日巴蹤影

之前$69.8係3個月低位，入2手諗住短炒
點知一入即瀉

我110放左就快5年

好後悔當初買長和完全跑輸恆指
買盈富好過

係咪想跌到私有化

買1137好過

開呢d post等於問下自己係邊類投資者
自認長線投資者想搵穩陣咁信誠哥緊係無死
但想炒短線既你都係買返9988

我覺得唔出奇 1併6，1038 超級基建股

岩岩上帝比左4個字我
叫我向全世界公佈
帶領人民向金錢進發

77蚊買，溝唔溝好呀

浸浸出左手
希望幫到手啦

我覺得唔好
收下息算
而家太多uncertainty驚愈溝愈跌

唉

又跌乜春

長和15年打後已經係行緊大熊trend
短線炒賣有得執，長線投資唔考慮

供緊佢 宜家平均價 75 停唔停供好

低位先諗停供

64$了

溝定走好

買左一手 R痕 撐下誠哥

70蚊兩手唔算多，不過見佢日日跌

78 兩手。誠哥搞咩

意大利同d油搞成咁
佢電訊，碼頭同husky都無運行

一定唔會買住

Search 下赫斯基能源既股價嚇死你（殘到可以考慮私有化） 之後仲要打油價戰 下年實拖累長和盈利 50蚊樓下先考慮啦

真係估唔到長和都跌成咁

遲早同5仔一起仆街直

yes
完全冇力上咁我都唔知點解

仲殘過匯豐

慢跌係最慘 我想一下大跌好過

不如話埋比你聽幾錢系底

係咪之後會跌得低過長建

長和d收購唔掂
歐洲經濟差&疫情拖衰晒

我110入... 屌.

分拆左咁多件出黎，你睇下1仔淨返既業務就明
搞清楚自己想投資落佢邊泛先

青有咩打算

日日插...

又跌，痴線

幾多手

跌夠未屌
Victor垃撚圾完全冇理股東利益少少動作都冇

4手平均價81溝都廢事溝，個勢似穿60
Victor敗左誠哥半壁江山

咁等穿60先溝

跌到60 再溝
電訊碼頭能源唔信長線有咁大影響
肺炎都要上網架

現值幾十個

1仔同5仔

咩事咁廢
其他都有反彈

隻野中左武肺？

如果要博反彈就唔好買長和

買咩好

長和無左X哥好難再有咩增長，可能同5一樣上無佢份跌就大大鑊

誠哥退落黎果日就要走哂

呢2隻，我集齊晒，想死

應該升到少少的 睇數據的話

不了，早排賣嘢比淡馬錫唔成功
電信業又麻麻地，碼頭無運行，
加埋能源仆直 同英國啲資產一樣
向下仲有位跌，向上睇唔到將來
同日落帝國同一命運

唉，74蚊入左2手

64

64都冇咁傷

90坐左好耐，幾時返到家鄉？

長和擁有加拿大Husky Oil, 而家油價跌成咁, 佢地蝕硬的

99.8買6500股, 好彩97.6放晒
輸少當贏

再唔放，遲d就傷啦

睇下長和會唔會有收購啦唯有

咁實有既, 渣甘多cash

其實趺市佢仲好
一定好多野做唔黎佢買

其實長和點睇都安全過匯豐 電訊業 基建 零售 都係穩定收入 當然會有下跌 但起碼派息穩定

大把錢唔驚派息會減
收息再short call 每年都收$7-8

除非好貼價
唔係收唔到咁多